// 1단계 문제
export const level1Questions = [
    {
      question: "철수가 학교(빈칸) 간다.",
      correct: "에",
      wrong: ["으로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "매일 아침 밥을 (빈칸)",
      correct: "먹는다.",
      wrong: ["다닌다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "오늘 (빈칸)에 비가 올 것 같다.",
      correct: "날씨",
      wrong: ["온도"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "나는 매일 공원 (빈칸) 운동을 한다.",
      correct: "에서",
      wrong: ["로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "내일은 학교 (빈칸) 체육대회가 있다.",
      correct: "에서",
      wrong: ["로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "저녁에는 (빈칸) 에서 요리를 한다.",
      correct: "부엌",
      wrong: ["천장"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "바람이 세게 (빈칸) 있다.",
      correct: "불고",
      wrong: ["켜고"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "친구 (빈칸) 함께 놀이터에 갔다.",
      correct: "와",
      wrong: ["으로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "엄마는 시장에서 (빈칸)을 사오셨다.",
      correct: "과일",
      wrong: ["과자"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "여름에는 날씨가 (빈칸) 덥다.",
      correct: "매우",
      wrong: ["별로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "나는 매일 아침 물을 (빈칸)",
      correct: "마신다.",
      wrong: ["덮는다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",

    },
    {
      question: "강아지가 (빈칸) 놀고 있다.",
      correct: "마당에서",
      wrong: ["방으로"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
      
    }
  ];
  
  
  // 2단계 문제
  export const level2Questions = [
    {
      question: "나는 매일 아침에 커피를 (빈칸)",
      correct: "마십니다.",
      wrong: ["마시세요.", "마십시오.", "마십시다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "바닷가에서 (빈칸)을 타는 것은 정말 재미있다.",
      correct: "서핑",
      wrong: ["배", "모래", "물놀이"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "어제 친구와 함께 영화를 (빈칸)",
      correct: "보러 갔어요.",
      wrong: ["볼 것입니다.", "봅시다.", "보세요."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "고양이는 항상 참치를 (빈칸)",
      correct: "좋아합니다.",
      wrong: ["좋아하세요.", "좋아요.", "좋았었습니다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "봄이 (빈칸) 꽃이 활짝 핀다.",
      correct: "되면",
      wrong: ["돼면", "됐어", "되었고"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "나는 주말마다 (빈칸) 런닝을 합니다.",
      correct: "공원에서",
      wrong: ["공원으로", "공원마다", "공원부터"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "여름에는 시원한 (빈칸)을 먹는 것이 최고다.",
      correct: "수박",
      wrong: ["포도", "자두", "블루베리"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "내일 나갈 때는 따뜻한 옷을 (빈칸)",
      correct: "챙겨라.",
      wrong: ["챙겼다.", "입었다.", "입었었다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "학교(빈칸) 가려면 매일 버스를 타야 합니다.",
      correct: "에",
      wrong: ["에게", "으로", "가"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "저녁에는 가족들과 함께 (빈칸)를 즐깁니다.",
      correct: "식사",
      wrong: ["계단", "조명", "산책"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "내일 친구가 우리집에 (빈칸)",
      correct: "온다.",
      wrong: ["왔었다.", "왔다.", "왔었었다."],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    },
    {
      question: "산 정상에서 내려다보는 (빈칸)는 정말 멋있다.",
      correct: "경치",
      wrong: ["과일", "바람", "풍경"],
      emptySlot: "assets/empty_1.svg",
    }
  ];
  